夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

倒數兩日

Ok

聽日放假 不了

唔瞓住

知道

MTR俾狗坐